有做2017 hkeaa TSA/BCA AAA 嘅入一入黎

想問下有做嘅人岀咗糧未？